有無人覺得其實都就黎世界末日?

過得一日得一日

今日見到新聞話南極錄得20度
天熱變化極大 (澳洲天山火, 印度又凍)
又有D唔知咩病, 巴西又病武漢

有無人覺得個世界都就黎玩完啦, 之後動力就好低了

以為係自己開post

快手ww3

武漢肺炎 同溫室化係人禍
蝗蟲就.... 天滅中共
滅左共之後睇下個世界可能好d

大洗牌

造恐慌，不安

其實都預咗個世界有完結嘅一日
只不過唔好彩撞正喺我哋呢個世代

又咩新品種？

三年之後末日，我話嘅

蝗蟲係因為氣候改變雨水增加

其實好多都係人禍出黎...

放心啦
根據預言
2020-40會一步步咁差落去
我地最少仲有廿年

中共印度如果冇1半人口，等環境回復d

自從睇左老高d youtube片 我覺得人類可以隨時滅絕

3分2 ok?

冇事既

將真我係人豬 我淨係想生存平穩 唔想見證歷史

依排日日睇末日片

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

過左呢半年八個月
你仲未參透到呢個道理？

今日唔知聽日事 你都唔知自己有冇命去到下年
今朝有酒今朝醉把啦